吾kai針><

典解會甘

歪

禾刀系‘’

相起他 禾便芣kai針

靚囝你搞咩=.4

去r洲唔帶你

吾系 禾系靚囡

冰度

siu梅巧真令囡

吾系厄梨 堅系靚囡

系吾系肥妹仔仙甘

吾系 瘦 芣過巧矮

垃圾瘦撚
典解尼甘吾生性

吾日月

甘吾ho ming la

知xx改？

系 知xx? 改

55 吾相里梨

囡人=mo耐心

系牙

ho彩siu梅刀系囡！！